突發! 美斯今屆美洲盃賽前部署曝光!

屌
笑左

屌…

決賽要傷出

踢左兩次都輸十二碼
經驗咁豐富
傷出至少係比d 改變自己

yes

Dear Lionel,
Leave Barcelona.

Sincerely,
Ronaldo

巴西傷左尼馬
智利山神又去左拍戲
再拎唔到國家隊嘅冠軍，仲可以有咩藉口講？

岩岩巴西贏紅都拉斯
7:0

永續豬隊友

之前巴西有個中場中超仔幾勁，唔係保球王

美斯炒尼瓜拉瓜

求其剪埋一堆片就係「精華」

原來美斯用右手寫字

其實巴西只係冇左尼馬
仲有古天奴一堆
都唔差的
咪以為真係廢隊

一定係細個比老母打得多
迫住用右手學寫字

屌，巴塞輸波就因為有古天奴
阿根廷輸波就因為對面有古天奴

我唔係花迷
只係講真話

最衰都係華維迪！

古天奴仲想留係巴塞，就要學牙SO咁，
乖乖地
係巴西出場，目的係咩野，大家明啦

花迷一向都係咁撚樣雙重標準架啦

牙朗唔教美欺踢波